<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Meditation on Yatan Blumenthal Vargas</title>
    <link>https://www.yatan.co/meditation/</link>
    <description>Recent content in Meditation on Yatan Blumenthal Vargas</description>
    <image>
      <title>Yatan Blumenthal Vargas</title>
      <url>https://www.yatan.co/images/yatan-logomjsmtr.webp</url>
      <link>https://www.yatan.co/images/yatan-logomjsmtr.webp</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Apr 2022 22:45:26 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://www.yatan.co/meditation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Death and Rebirth</title>
      <link>https://www.yatan.co/meditation/deathandrebirth/</link>
      <pubDate>Sat, 14 May 2022 13:04:24 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://www.yatan.co/meditation/deathandrebirth/</guid>
      <description>Awakening the limitless potential of your mind, achieving all peace and happiness Death and Rebirth Required Reading You can download this text in PDF version English Version and Spanish Version.
Further required reading includes the following texts: The Wish-Fulfilling Golden Sun, by Lama Zopa Rinpoche (pp. 50–9)
Liberation in the Palm of Your Hand, , 1997 gold edition (pp. 332–93 ) or 2006 blue edition (pp. 294- 321)
Advice on Dying and Living a Better Life, by His Holiness the Dalai Lama</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meditación en la impermanencia</title>
      <link>https://www.yatan.co/meditation/meditacion-en-la-impermanencia/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 22:45:26 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://www.yatan.co/meditation/meditacion-en-la-impermanencia/</guid>
      <description>Guide to emoji usage in Hugo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meditación en la incertidumbre del momento de la muerte </title>
      <link>https://www.yatan.co/meditation/meditaci%C3%B3n-en-la-incertidumbre-del-momento-de-la-muerte/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 22:45:26 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://www.yatan.co/meditation/meditaci%C3%B3n-en-la-incertidumbre-del-momento-de-la-muerte/</guid>
      <description>V. Sangye Khadro
Esta es una meditación en la llamada primera raíz, punto principal de la meditación sobre la muerte en nueve puntos. A saber: la muerte es inevitable e ineludible. Los otros dos puntos raíz (que se trataran en otras meditaciones) son: el momento de la muerte es desconocido, y sólo la práctica espiritual es de ayuda en dicho momento. Preparación Nos sentamos con una postura cómoda, la espalda recta y el cuerpo relajado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meditación en la inevitabilidad de la muerte</title>
      <link>https://www.yatan.co/meditation/meditaci%C3%B3n-en-la-inevitabilidad-de-la-muerte/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Apr 2022 22:45:26 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://www.yatan.co/meditation/meditaci%C3%B3n-en-la-inevitabilidad-de-la-muerte/</guid>
      <description>V. Sangye Khadro
Escucha esta meditacion aca Esta es una meditación en la llamada primera raíz, punto principal de la meditación sobre la muerte en nueve puntos. A saber: la muerte es inevitable e ineludible. Los otros dos puntos raíz (que se trataran en otras meditaciones) son: el momento de la muerte es desconocido, y sólo la práctica espiritual es de ayuda en dicho momento.
Preparación Nos sentamos con una postura cómoda, la espalda recta y el cuerpo relajado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un curso de milagros libro de ejercicios</title>
      <link>https://www.yatan.co/meditation/acimworkbook.es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.yatan.co/meditation/acimworkbook.es/</guid>
      <description>LIBRO DE EJERCICIOS PRIMERA PARTE Introducción 1. Para que los ejercicios de este libro de ejercicios tengan sentido para ti, es necesario, como marco de referencia, disponer de una base teórica como la que provee el texto. Es la práctica de los ejercicios, no obstante, lo que te permitirá alcanzar el objetivo del curso. Una mente sin entrenar no puede lograr nada. El propósito de este libro de ejercicios es entrenar a tu mente a pensar según las líneas expuestas en el texto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un curso de milagros</title>
      <link>https://www.yatan.co/meditation/uncursodemilagros/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.yatan.co/meditation/uncursodemilagros/</guid>
      <description>Edición de 2016-07-01
PREFACIO Este Prefacio se escribió en 1977 como respuesta a las muchas solicitudes recibidas para que se incluyera una introducción a Un curso de milagros. Las primeras dos partes de este Prefacio, ¿Cómo se originó? y ¿Qué es? las escribió la misma Helen Schucman; la última parte fue escrita mediante el proceso de dictado interno descrito más adelante.
¿Cómo se originó? Un curso de milagros dio comienzo con la súbita decisión de dos personas de colaborar en el logro de un objetivo común.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Course in Miracles: Original Edition</title>
      <link>https://www.yatan.co/meditation/acim/</link>
      <pubDate>Fri, 06 May 2011 06:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.yatan.co/meditation/acim/</guid>
      <description>A Course in Miracles is spiritual guide for life. The book begins: This is A Course in Miracles, it is a required course. Only the time you take it is voluntary.The Course as the book is commonly known, comprises of 365 lessons of spiritual guidance. It is divided into three sections: Text, Workbook for Students, and Manual for Teachers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
